黃店$60鮮茄吉列豬扒飯？

翠華都要$67，仲要唔包野飲！加埋咪差唔多成舊水！

依家$60就有得食啦！仲要有埋嘢飲添

仲要唔知有冇加價

好抵食

雖然我都覺得貴， 但係可唔可以換過張相呢， 呢張相已經有人開個post，仲有埋出處

黃店出屎都要撐

攪到勁多偽黃真藍呃錢

冇焗

拉啦 廢post 重覆開

佢應該就係知先講 叫人唔好捉住個60蚊餐蛋飯

屌你老味 $60餐蛋飯又人血饅頭又乜柒 人哋個餐牌喺門口你啱食、覺得價錢適合咪入去 唔啱食咪去第二間

唔理黃藍，以前不嬲間間鋪頭嘅定價都唔同㗎啦係咪要唔賺你錢先係黃店？

如果佢真係定價太高冇人食就自然會執笠，每個人嘅標準都唔同、可以應付嘅能力又唔同、其實繼續爭論落去都係冇結果

啱食就食、唔啱食就把就，你覺得貴嘅仲有大把黃店俾你揀

定係抑或大家想吹下風向「哇 黃店好貴！人血饅頭！不了」，走返去食扑野家同埋M記？

同你啲同志夾下時間先ok？

係間餐廳同餐牌加幾隻連豬，pepe
寫幾句五大訴求，光復香港，就算賣100蚊一舊屎都有就有班傻鳩幫襯同護航，係我都做啦

屌柒咗

即係又要捉鬼？唔係叫你要盲撐，但係咁多藍店垃圾你哋唔追擊，所謂嘅黃店就不停set高門纜

講咗幾多次黃色經濟圈嘅門檻係好低，你幾可見過對家喺度追擊藍店扮藍？

價錢貴又話偽黃真藍、前線阿姐鬧暴徒又話係藍、餐廳入面唔貼文宣又話扮黃、無罷工又話係綠

咁請問黃色經濟圈係咪已經冇餐廳達標？全部唔係藍就係綠、一係就係扮黃？

你睇清楚我個POST嘅原意未？

第一個 post

黃店$60餐蛋飯?

- 分享自 LIHKG

樓主唔講邊間餐廳仲話轉貼only
我算
但呢家咁快有第2個post

可以正式宣布
三毛同藍店出post
拉

連衛兵係咁撚on9架啦
唔係捉鬼就係鬥黃
一係就捉你痛腳睇下有無藍位入你
好似覺得自己極黃好撚高尚咁

你係咪唔識睇字？

我發覺好多人真係標題黨唔睇字

都冇人食藍店,點追擊呀

只要是黃 $6000都要食

不問其他 只睇立場

炒登：黃底犯法非禮都無問題的

你訓醒未？

你都覆左個post
仲開post做乜
會唔會多此一舉
由個 topic 靜咪算

佢唔係第1個
深水埗快剪先係第1個
開左好耐又番炒

唔好係到扭曲事實

食唔食係你嘅自由，人地白字黑字寫明，又唔係搵支槍指住你要你食，又唔係寫住「鮑魚魚翅飯」跟住黎左個「白飯」

一買一賣，你情我願，無論咩政見都一樣。

但係佢個POST將呢件事扯上政治，扯上黃店，佢嘅用途係咩大家有眼睇。

口罩夠大把人國難財賺黑心錢，賣到好貴咪一樣大把人買

Push

間野閪就係閪，換過張相就可以改變個睇法？你都幾撚天真

雞丁黃唔黃我唔知 但係呢位00後YouTuber一定黃過佢先

推

嗰個POST啲風向成班五毛幫啲藍店合理化你地唔覺得有問題嘅？

藍店貴=合理
黃店貴=人血饅頭

然後個POST就不斷幫啲人洗腦，全部黃店都係人血饅頭跟住黃色經濟圈就咁玩完

呢個就係KOL100黎緊想做到嘅效果！唔洗用力架，一隻手指就可以令到你哋自己人打自己人

簡單、方便、快捷

我有睇

入去幫手推下

餐肉煎蛋飯$60

拉

只可以話60蚊我攞去食其他黃店唔好？

上年6月唔見有呢d餐牌？係要就黎執先想扮黃谷生意

唔該 要個真普選

黃店姐 都唔洗咁貴

啱呀 咩都話人血饅頭
支持黃店係支持佢有良心姐

仲想同翠華比 笑死

咪撚推分化文啦

好 絕對無問題！

佢5毛黎 一早block左

有冇實物圖

我都blocked 左佢

60蚊食頹飯
話知佢黃到發光啦
好似俾人當水魚咁禁
大把黃店低調唔消費運動
幫下果d黃店好過啦

高登仔

你邊隻眼見到我分化？？？

呢個post係講緊唔好不停鬧黃店、踩黃店，人地對面班藍絲只會不停支持美心、撐警集團，你有冇見過佢哋話貴、人血饅頭？

唔係叫你要支持呢間黃店，係適用於所有黃店，你覺得間黃店太貴、食緊人血饅頭，你咪幫襯第二間黃店，消費者絕對有選擇嘅權利。

但係隔離個post嘅方向係吹到「黃店=人血饅頭」希望洗你地腦「黃店都係扮黃、賺自己人錢、講句立場$6000都話合理」然後就等啲人開始對黃店反感，跟住就理所當然幫襯返啲藍店

本身未分黃藍之前，都有好多鋪頭用呢個價錢賣緊嘢食㗎啦，咁咪去第二間囉，好簡單

仲以為親自幫襯
原來又係cap圖

咁得閒唔追擊KOL100、大把藍絲FB 開始大量SHARE CONTENT FARM賺錢

正經嘢唔做，追擊黃店就咁得閒

好唔好食先？60茶記坦白講就一定唔抵啦
但都要睇整得好唔好食同咩地區既

餐蛋飯$60無咩問題，有問題既係俾$60食餐蛋飯既人

樓主曲線要講明

最緊要係記得黃色經濟圈，幫唔幫襯呢間鋪頭都係其次，大家都有自由選擇嘅權利，不過記得只限黃店

咁明顯都要講明⋯
已經講埋翠華賣緊67 唔通係屌緊間黃店賣得貴咩

60蚊 不了 40-50$平均番啲價錢先再算
我拎呢啲錢食大快活好過 起碼都四十幾

我expect大家嘅水平係會高過毅進level

大快活都無問題只係提醒大家唔啱食都記得儘量係返黃色經濟圈入面揀其他選擇！
大家樂就不了

樓主垃撚圾

依家翠華好好食咩你估咪又係得個貴字 你有無見過班五毛鬧翠華人血饅頭啊？
賣幾條芥蘭加幾粒冰又係賣到貴一貴

你句嘢唔夠曲

翠華又唔好屌佢貴 佢真係一分錢一分貨好大碟 同質素keep到架

簡單一句，唔好食可以唔食！覺得收費不合理都可以唔食！總會搵到一間你覺得合理又好食嘅黃店，咁就請你大大力支持！

係啊，我係垃圾

收60無問題
黃店黎咖

重有普通茶記碟頭飯午市都60元係好撚貴
非商業區 午市5十幾元都盡啦

其實我都無曲線

我已經好直線咁話比大家聽翠華嘅豬扒飯包埋野飲係貴成三十幾四十蚊

而家有問題唔比人講？

藍店不了

民賤聯有免費米派添！你洗唔洗排隊賣個人資料拎返包？

一句講曬，你覺得貴咪食第二間平嘅黃店。

樓豬我明你想表達啲咩

但係下次個標題同內文可以做好啲

唔完美 可接受 要改善

60蚊唔係貴，係你窮啫

話撚緊翠華你比咁貴佢比返足份量你呀 有叫你幫襯咩
你普通茶記午市都60元碟碟頭飯就真係貴呀

你唔好理 總之就係黃店 賣600都會支持

個黄字仲要係殘體字

人地就算扮黃都起碼有撚用過你係度批鬥

扮黃都起碼宣傳到黃色經濟圈有用

認住上面d人既名
好快你就會記得邊d係5毛

有問題絕對可以講，但係點解佢主要目的係攻擊黃店呢？

如果係間鋪頭收費唔合理，咁咪直接講佢個名出嚟囉，點解成個post店名都冇個，個個淨係喺度鬧黃店人血饅頭係咪想潛移默化大家所有黃店=人血饅頭、不了？

所有餐廳都有機會收費唔合理㗎啦，你咪直接開名囉，點解要咁執着係黃店收費不合理？ 因為對家希望踩低曬啲黃店

你咁樣唔比人講先會醞釀更大問題出黎,解決提出問題的人,十足十共產黨咁

黄店好撚高門檻架
唔係善堂咁做生意一定係五毛藍絲

齊上齊落我會改善

有無大家樂咁好食先

我發覺你真係冇改錯名

屈機男

覺得貴咪唔好食，就係咁簡單，冇人拎住支槍叫你幫襯

佢質問緊喎
黃店$60餐蛋飯?
睇唔睇到個問號

$60 好平咩? 光榮都$45 啦 有口罩減$5

大快活幾錢？

佢夠冇逼你唔好食

人地賣5樣野食 價錢都係$60
咁其他4樣係咪唔合理?
點解淨係針對餐蛋飯?
係咪搵唔到其他野攻擊?

睇依兩個post啲comment睇到頭痛
屌你老尾清醒下啦香港人

就係成功先藍轉黃啫

逼佢轉黃，等佢兩頭唔到岸咪仲好

唔通你想見一街藍店

標題黨唔識睇內文同埋全篇嘅風向？

冇圖點評？

有批評性質就一定,咁理性角度60係偏貴喎,但係咪學你咁講直接攻擊先
不如我問你如果藍店賣60算唔算貴先

屌你老味咁撚貴 食埋我個份 黃店大撚哂咩

咁咪去支持光榮冰室！依家係講緊唔好追擊黃店！
唔係叫你比較邊間黃店平啲，黃色經濟圈內自由選擇！

如果我係打手就開埋鋪頭名啦！我只係希望大家唔好亂咁追擊黃店

你噏乜柒

呢個就係我嘅意思

黃藍是政見 好味是良知

人地話覺得貴呀,有冇逼你唔好食呀
咁都唔明,噏乜柒

扮黃都好過真藍

上大陸班偽人你又估個個都我愛中國咩？背後咪又係笑尻大陸人，不過人仔好味咪奶下

真心咩，可能我味覺問題，覺得翠華好普通，以佢既價位講係難食相比下太興好啲，燒味幾好

就算藍店賣$60我都覺得還好

不如你問下李嘉誠覺得貴唔貴

貴同唔貴好主觀，都係個句，自由市場你覺得啱就食、唔啱就食第二間，就係咁簡單。

黃色經濟圈

鬧佢d人係真心黃
餐蛋飯隻蛋黃
出街淨係食餐蛋飯
淨係以餐蛋飯定立黃店標準

你都識講主觀啦,你有你覺得還好,人地有人地覺得貴,係咪要你都覺得貴先開得post問

咁點解唔開名要係到不停潛移默化黃店=人血饅頭呢？要追擊就追擊間舖，唔好係到大範圍攻擊黃店

仲要張圖係藍絲GROUP拎返黎，居心叵測！

因為的確唔少黃店賣緊個偏貴既價,你又唔係黃過人,憑咩?
比如市價40蚊你賣到50,,ok,冇人講咪冇人講,你賣到60係值得講下喎

翠華, 敏華 價錢
起碼多間黃店宣傳吓, 食就去第二間.

翠華真心難食
大碟都講唔上
個焗豬扒飯細到

黃店咁又點？餐蛋飯$60？裡面有鮑魚架？

睇下user name先啦

藍店貴=合理
黃店貴=人血饅頭

繼續兜

其實好睇邊區。我嗰頭平既茶記40頭。市價都大約40尾50頭。如果旺區60又唔算好貴

咁樣你都解讀到合理?
A:你唔屌佢?
B:佢不嬲on9
好波,我唔同你嘈了

咁貴，不了。30 蚊拮嘢好過。

60真係唔係貴到值得追擊
佢其他野都係賣$60
出街一定唔會食餐蛋飯
一黎幾錢都係貴 二黎食得多會致癌

藍店「不嬲都貴」=無問題，佢已經接受左呢個事實
黃店貴=人血饅頭，不能接受！

所以咪話黃店最後免費開飯堂派飯！應該免費派口罩！咁樣先對得住香港人！

睇呢個post感受到好多連登仔好幸福，平時應該食開住家飯，所以唔知出面米貴

一句講曬60蚊好食=合理 難食=唔合理 完

黃店收貴少少 係可以合理
但有好多掛住黃店名 連一間餐廳最基本既野 好食
都達標晤到
叫人點支持

餐蛋飯唔知係咪茶記傳統黎，唔少都會咁樣畫一定價賣，搞到餐蛋飯望落特別唔抵，我嗰頭間茶記都係咁做，不過佢賣42我都唔食，又唔係冇其他飯揀

MX$40 sorry.

都唔會去藍店食嫁啦,理得佢貴唔貴姐
學你咁講,唔通我有日食食下黃店,覺得佢貴,想開post講下,我要開定10個post屌藍店打下底先?

之前見過有個師奶買兩條廁紙（只係兩條 唔係十條）都比人追擊話佢搶貨，仲要擺上網話當面鬧個師奶以為自己好威

跟住啲人問佢平時係咪阿媽/老婆幫手買廁紙，未去過超級市場自己買其實買兩條係好正常，買一車嗰啲先係有問題

自己煮一定平過出面食
一碟菜自己買$7 黃店賣$50
唔通又係人血饅頭？

M記十蚊一個飽添！支持美心！支持吉野家！支持元氣！

黃色經濟圈？唔理啦！手足？Condom！

永遠有批五毛好鍾意極端化立場去屌黃店
大家唔洗理，一心一意去支持就得，點都有位比人屌貴架啦

咁佢本身黃/藍你都覺得價錢唔合理嘅話

點解開個post要講明係黃店？因為想針對黃店？

窮唔可怕，冇良心可怕d

連衛兵：係！所有野都應該成本價出售！

唔食藍店咪唔開囉,好人好者如果唔食都走去開個post話佢貴,先唔講知唔知佢貴先,開十個都唔得掂啦

藍店唔食=>唔會開POST屌

依家嗰個樓豬屌黃店 請問佢又有幫襯間黃店咩張圖係藍絲GROUP拎返黎

推市場會決定邊個留低

抵

你先當手足condom，一個肺炎就變曬黃色經濟圈

啱食嘅$160都無問題
啱食嘅因素可以唔止價錢、味道同服務態度
人人都可以有自己嘅因素定義

仲要等得耐又服務差添，不過佢個老闆真係做咗好多嘢幫香港人

咁咪食第二間咯 但係我唔會話佢食緊人血饅頭咯

因為黃色經濟圈都係有好多選擇，唔啱食咪食第二間

啱啊，60可以更好

我針對緊你唔比人開po講黃店,如果我今日真係去食完,60蚊覺得貴
一句講晒我講唔講得先?

點解我唔明你講乜

而家個情況好似係一張白紙有一個黑點
個個針住黃店ge"餐蛋飯"set 得唔合理
推到間野唔合理
但其實佢其他飯都係合理價錢
佢set統一價錢可能想Accounting好計d
用賣左幾多碟飯就埋到數

得啦得啦 知你叻啦

我問你啲問題答唔到嗰啲就扮睇唔到唔答我

比夠$2你搭車去美心食餐蛋飯啦

樓主有幾多股份

想抹黑黃店
大家要快d去懲罰間黃店

樓主冇問題，但你會引咗堆真心分化仔黎附和搞事
上連登勿認真

戇鳩仔

零

論正義邊及得上你

餐蛋飯唔值

建議換第樣飯

有咩問題，比咪比，隔離就算平廿蚊，我都食佢

幾間?

俾人拉去坐既手足為左咩目的先上街？宜家搞搞下變左做黃色經濟圈，手足仲唔係condom。
講得白d叫你勿忘初心呀

態度正確

60蚊 貴

你唔洗食飯嘅？黃色經濟圈係生活一部分呢，其他嗰啲行動POST都有幫手推 無啦啦話我做乜尻？支持黃色經濟圈 = 無做其他野？

由Day One開始講不割蓆講到口臭，但係每一日大家都係依然鍾意針對自己人。所以對家咪贏緊，因為對家無捉鬼同埋「鬥藍」呢個玩意

我去阿活食雜扒唔好

但我覺得翠華個焗豬幾好食 不過好耐冇食

好！都幾抵！不過大快活無貼文宣可能一陣連衛兵會話佢唔夠黃、唔係黃店

好食唔算貴

咁易做你唔去做？

咁都有人負皮 黃色經濟圈又唔係善堂 下下都請你送你咩

我都係食番美心

60蚊食飯都食唔撚起
呢啲乞衣食23蚊老麥算啦

得罪講句, 每次食龍門都覺得係苦行

和你Eat大把選擇

小心比人話五毛

最撚正係佢句嘢仲要勁多正皮

唔鳩理係未有心分化， 已block on9 樓主, 屌都花我時間

扮黃店

請問下我叫大家支持黃色經濟圈係分化緊邊個？

條友一秒後已經話自己柒左 所以香港人真係好鍾意標題黨 唔怪得之Content Farm咁好賺

[url]你先係超級分化狗[/url]

係 盲撐又點？
錢是我的
一毫子都唔比藍店賺

樓主可唔可以比間野個名/地址？
想去食

你估佢地真係會去親黃店都食餐蛋飯咩
on99搵d野放大黎屌黃店咋麻

咁都叫平

和你Eat大把黃店 慢慢揀

貴到

寫下口號話自己係黃店 已經呃到唔少傻鳩黎食
就可以賣貴d 又唔洗好食

60蚊食醉雞米線，牛腩飯，京都骨飯，梅菜扣肉飯，叉鴨飯啦。
走去食硬膠茶記垃圾快餐
連燈仔識撚食咩

好貴

咁多d人黎扮黃囉
反正盲撐架啦 吹咩

師兄真勇武

想食非暴動

咁撚貴俾你講到好抵咁

咁都睇唔明去驗智商啦

60蚊

老老實實
咁既餸 都要$60
咁又係咪有良知？

Sorry
食黃店都會食返對得住良心價果啲
有啲黃店係直情見你學生 半價比你